港鐵職員：高鐵乘客遲到不設改票退票

高鐵香港段今日正式營運，並實施一地兩檢，旅客在香港及內地口岸區完成通關程序後，需要先在候車區等候，之後再到月台層上車。

本台記者在候車區了解退票情況，職員說港鐵不會為遲到的乘客改票或補票，乘客只能夠再購票前往目的地。

內陸線其實d 人入左閘隨時上車企位唔坐都得
無限制

間唔中有人查飛，但係唔係是但望下就睇彩數

成日見到人上錯車 香港人咁鍾意衝閘

高鐵出閘要再驗票(好似係)

上下班車其實吹佢唔漲，只要夠惡就得

到時都無人搭架啦,大把位比你坐,都唔會有職員阻你搭下班車

到時支那仔改得
香港人就唔改得架啦

中國自己啲線miss車全部可以免費改簽當日班次

唔影響架
試過出差坐鳩鐵買飛買3個鐘後然後跳上左前一班車番
結果到目的地果陣我張飛班車出發個時間都仲未到
照樣出倒閘

大陸好多查野呀閘呀其實都只係擺響度做樣

內陸線其實好似通勤線咁, 唔駛限班次
企位唔比坐, 隨時邊班車上車都無限制
唔會好似飛機咁, 機票係邊班就規定邊班
好似搭地鐵咁, 入左閘隨時上車都得
除非你揀左坐位, 比多d 錢, 當然想保證有位坐

得廣深舊線 / 城際係咁

高鐵你唔係嗰班車連閘都入唔到

"除非你揀左坐位, 比多d 錢, 當然想保證有位坐"

出差係公司錢緊係唔撚理佢有咩飛就買咩飛啦
去到月台見前一班有位, 就算企都上呀
番屋企要緊

地獄鬼國一秒都唔想留多

上面有寫入左閘
除非係黃金周果d 長假人流多
平時入閘查飛都好hea
唔柒理
早幾班都可以入閘

agger
比貴d 早兩班走, 話之佢
所以有買企位既成日都坐, 搏人地原本果個搭早左/遲無上車

人地好似遲到都有得改同一日同一地點既飛

千億鐵路，唔搵地方掠水點掂呀

廣州河蟹號一定咁做。 實明買飛已經on9 哂時間 賣飛既又手慢腳慢

高鐵臨落月台先有閘機喎